Search.setIndex({"alltitles": {"Abrar o seguinte arquivo de configura\u00e7\u00e3o:": [[1, "abrar-o-seguinte-arquivo-de-configuracao"]], "Adicionar suporte ao Festival ao Speech Dispatcher": [[1, "adicionar-suporte-ao-festival-ao-speech-dispatcher"]], "Amostras": [[2, "amostras"]], "Exemplo para usar voz Niette.": [[1, "exemplo-para-usar-voz-niette"]], "Idiomas Disponiv\u00e9is": [[0, "idiomas-disponiveis"]], "Informa\u00e7\u00f5es gerais": [[2, "informacoes-gerais"]], "Instalar as vozes no seu sistema (Baseado em Debian/Ubuntu)": [[1, "instalar-as-vozes-no-seu-sistema-baseado-em-debian-ubuntu"]], "Instalar vers\u00e3o modificado do festival-freebsoft-utils": [[1, "instalar-versao-modificado-do-festival-freebsoft-utils"]], "Listar vozes instaladas": [[1, "listar-vozes-instaladas"]], "Manual": [[0, "manual"]], "NietteTTS Documenta\u00e7\u00e3o": [[0, null]], "Para usar Festival com PulseAudio/Alsa": [[1, "para-usar-festival-com-pulseaudio-alsa"]], "Portugu\u00eas Brasileiro": [[2, null]], "Usar vozes do NietteTTS com Speech Dispatcher": [[1, null]], "Vozes": [[2, "vozes"]]}, "docnames": ["index", "instalacao", "pt-br"], "envversion": {"sphinx": 64, "sphinx.domains.c": 3, "sphinx.domains.changeset": 1, "sphinx.domains.citation": 1, "sphinx.domains.cpp": 9, "sphinx.domains.index": 1, "sphinx.domains.javascript": 3, "sphinx.domains.math": 2, "sphinx.domains.python": 4, "sphinx.domains.rst": 2, "sphinx.domains.std": 2}, "filenames": ["index.rst", "instalacao.md", "pt-br.md"], "indexentries": {}, "objects": {}, "objnames": {}, "objtypes": {}, "terms": {"": 1, "0": 2, "000": 2, "1": [1, 2], "10": 2, "1000": 2, "101": 2, "143": 2, "16000hz": 2, "16hz": 2, "1\u00ban": [], "2": 2, "2\u00ban": [], "3": 2, "3\u00ban": [], "4": 2, "42": 2, "44000hz": 2, "44hz": 2, "48000hz": [], "48hz": 2, "49": 2, "68": 2, "713969": 2, "72": 2, "80": 2, "90": 2, "A": 2, "No": 2, "aa": 1, "abraham": 2, "abstra\u00e7\u00e3o": 2, "add": [], "addmodul": 1, "adianta": 2, "admira\u00e7\u00e3o": 2, "aiff": 1, "ainda": 2, "ajudar": 2, "alcaim": 2, "alcanc": 2, "algum": 1, "alpha": 2, "amada": 2, "amarei": 2, "amea\u00e7a": 2, "amigo": 2, "amor": 2, "ana": [1, 2], "anti": 2, "anular": 2, "ao": 2, "apagar": 2, "apena": 2, "aplai": 1, "aplicativo": 1, "aproximadament": 2, "apt": 1, "aqui": 2, "archlinux": 1, "arquvivo": 1, "art": [], "artigo": 2, "assim": 2, "atingiu": 2, "atrav\u00e9": 2, "audio": 2, "audio_command": 1, "audio_method": 1, "audio_required_format": 1, "balanc": 2, "base": 2, "basead": [], "bela": 2, "bodi": [], "bom": 2, "bondosa": 2, "br": [], "brasileiro": 0, "brazilian": 2, "bra\u00e7o": 2, "brilha": 2, "c": 1, "c3": 1, "cansa\u00e7o": 2, "capacidad": 2, "carregada": 2, "caso": 1, "cd": 1, "cedeu": 2, "centro": 2, "cetuc": 2, "client": 1, "clone": 1, "column": [], "com": [0, 2], "combat": 2, "como": [1, 2], "compara\u00e7\u00e3o": 2, "composto": 2, "compreendia": 2, "conceito": 2, "conf": 1, "config": 1, "conheci": 2, "conscient": 2, "conseguir": 2, "consiga": 2, "content": [], "contigo": 2, "corajosa": 2, "cora\u00e7\u00e3o": 2, "corpo": 2, "corpu": 2, "cp": 1, "da": 2, "dado": [], "data": [], "dataset": 2, "de": 2, "deb": 1, "deixou": 2, "descri\u00e7\u00e3o": 2, "desejo": 2, "dessa": 2, "detail": [], "dia": 2, "dicionari": [], "dicionario": 2, "diga": 2, "dilacerant": 2, "dimens\u00e3o": 2, "dispatch": 0, "distant": 2, "divis\u00e3o": 2, "do": [0, 2], "document": [], "doloroso": 2, "dor": 2, "dormi": 2, "doutor": 2, "downgrad": 2, "durant": 2, "e": 2, "edit": 1, "em": 2, "embora": 2, "energizar": 2, "ensina": 2, "entr": 2, "ent\u00e3o": 2, "era": 2, "erro": [1, 2], "escurid\u00e3o": 2, "esperava": 2, "esquecer\u00e1": 2, "ess": [1, 2], "essa": 2, "est": 2, "estarei": 2, "estou": 2, "estudo": 2, "est\u00e1": 2, "eu": 2, "exclusivament": 2, "executar": 1, "exist\u00eancia": 2, "extracion": [], "extra\u00e7\u00e3o": 2, "f": 1, "f0": 2, "f000": 2, "f050": 2, "fato": 2, "fazer": 1, "feito": 2, "felicidad": 2, "feliz": 2, "ferida": 2, "ferir": 2, "festival_": 1, "festivalrc": 1, "file": 1, "fin": 2, "foi": 2, "fomo": 2, "fonema": 2, "font": 1, "foram": 2, "forar": 1, "forma": 2, "formato": 2, "fornecido": 2, "fort": 2, "for\u00e7a": 2, "fundo": 2, "f\u00e1cil": 2, "g2p": [], "gentilment": 2, "gerado": 2, "gerai": [], "get": 1, "git": 1, "github": 1, "grand": 2, "gravado": 2, "guia": 2, "habita": 2, "hmm": 2, "hoje": 2, "home": [], "hora": 2, "houver": [1, 2], "http": 1, "id": 2, "idioma": [], "improv": 2, "informa\u00e7\u00f5": [], "iniciar": 1, "inspira\u00e7\u00e3o": 2, "instal": 1, "instalacao": [], "instala\u00e7\u00e3o": [], "interativo": 1, "ipa": 2, "irei": 2, "isso": 2, "janela": 2, "junichi": 2, "junto": 2, "j\u00falia": 2, "king": 2, "klee": 2, "l": 1, "la": 2, "languagem": [], "lap": 2, "lateja": 2, "leitor": 1, "linha": 1, "lista": 2, "livro": 2, "locutor": 2, "l\u00edlian": 2, "ma": 2, "mai": 2, "manual": 2, "marcada": 2, "marytt": 2, "matar": 2, "mcd": 2, "mcep": 2, "me": 2, "medi\u00e7\u00e3o": 2, "medo": 2, "melhor": 2, "melhorar": 2, "meno": 2, "ment": 2, "mental": 2, "mesmo": 2, "method": 2, "meu": 2, "mim": 2, "minha": 2, "model": [], "modo": 1, "momento": 2, "muito": 2, "mulher": 2, "mundo": 2, "m\u00e3e": 2, "na": 2, "name": 1, "nano": 1, "nasc": 2, "necessario": 1, "necessidad": 2, "nem": 2, "ness": 2, "niett": 2, "niettelab": 1, "niettett": [], "noit": 2, "nome": 2, "nos": 2, "nossa": 2, "note": [], "n\u00e3o": 2, "o": 2, "objetivo": 2, "olho": 2, "open": 2, "opressora": 2, "order": 2, "org": 1, "ou": 1, "ouvido": 2, "ouvir": 2, "palavra": 2, "palla": 2, "palp\u00e1vel": 2, "paplai": 1, "para": 2, "paramet": 1, "passou": 2, "paula": 2, "pdf": 1, "pela": [1, 2], "pele": 2, "pelo": 2, "pensar": 2, "penso": 2, "pequeno": 2, "perder": 2, "perd\u00e3o": 2, "permit": 1, "peso": 2, "pesquisa": 2, "pessoa": 2, "phonem": [], "phonet": 2, "phonetisauru": [], "pieroni": 2, "poi": 2, "por": 2, "por_latn_bz_narrow": [], "porqu": 2, "portugu": 1, "portugues": 2, "portugu\u00ea": 0, "pref\u00e1cio": 2, "processo": 1, "procur": 1, "professor": 2, "profunda": 2, "projeto": 2, "pr\u00f3pria": 2, "pt": [], "p\u00e9": 2, "q": 1, "quando": 2, "quas": 2, "que": [1, 2], "quem": 2, "quent": 2, "quero": 2, "r": 1, "raridad": 2, "rasgou": 2, "rate": 2, "raw": 1, "raz\u00e3o": 2, "real": 2, "realidad": 2, "realizar": 2, "reaper": 2, "referent": 2, "restructuredtext": [], "retirada": 2, "row": [], "s16": 1, "sai": 1, "sampl": 2, "saudad": 2, "scape": [], "scm": 1, "scrape": [], "script": 2, "se": 2, "see": [], "sei": 2, "sem": 2, "sempr": 2, "sentenc": 2, "senten\u00e7a": 2, "sentir": 2, "ser": 2, "server": 1, "servidor": 1, "set": 1, "seu": 2, "share": 1, "silenciar": 2, "similar": 2, "simon": 2, "simpl": 2, "sinto": 2, "sofrer": 2, "sofrimento": 2, "sol": 2, "sonho": 2, "sou": 2, "soubess": 2, "sourc": 2, "spd": 1, "speaker": 2, "speech": [0, 2], "speech_dispatch": 1, "speechd": 1, "sptk": 2, "sr": 1, "src": [], "str": 2, "stream": 1, "sua": 2, "sudo": 1, "suporto": 2, "syntax": [], "synthesi": 2, "s\u00f3": 2, "t": 1, "te": 2, "tela": 1, "telecomunica\u00e7\u00f5": 2, "tempo": 2, "tenha": 2, "tenta": 2, "tentar": 2, "ter": 2, "test": 2, "texto": 2, "thl": 2, "ti": 2, "titl": 1, "todo": 2, "tornou": 2, "totalidad": 2, "totalizando": 2, "train": 2, "trajet\u00f3ria": 2, "tran": 2, "transfobia": 2, "treinar": 2, "trist": 2, "tristeza": 2, "tsv": [], "tudo": 2, "type": [], "t\u00e3o": 2, "um": 2, "uma": 2, "urgent": 2, "urg\u00eancia": 2, "us": [], "usada": 2, "usado": 2, "usam": 1, "usando": [1, 2], "usar": 0, "usr": 1, "vai": 2, "valor": 2, "velada": 2, "vem": 2, "vinda": 2, "viol\u00eancia": 2, "viscer": 2, "vivemo": 2, "vivencia": 2, "vivenciei": 2, "viver": 2, "voc\u00ea": 2, "voic": [], "vou": 2, "voz": 2, "voze": 0, "v\u00e1": 2, "v\u00e3o": 2, "v\u00ea": 2, "wav": [], "wave": [], "wiki": 1, "wikipron": 2, "yamagishi": 2, "your": [], "\u00e1udio": 2, "\u00e9": [1, 2], "\u00edntima": 2}, "titles": ["NietteTTS Documenta\u00e7\u00e3o", "Usar vozes do NietteTTS com Speech Dispatcher", "Portugu\u00eas Brasileiro"], "titleterms": {"abrar": 1, "adicionar": 1, "alsa": 1, "amostra": 2, "ana": [], "ao": 1, "arquivo": 1, "a\u00fadio": [], "baseado": 1, "br": [], "brasileiro": 2, "brazilian": [], "com": 1, "configura\u00e7\u00e3o": 1, "de": 1, "debian": 1, "dispatch": 1, "disponiv\u00e9i": 0, "do": 1, "document": [], "documenta\u00e7\u00e3o": 0, "e": [], "em": 1, "exemplo": 1, "festiv": 1, "freebsoft": 1, "gerai": 2, "guia": [], "idioma": 0, "informa\u00e7\u00f5": 2, "instalada": 1, "instalar": 1, "instala\u00e7\u00e3o": [], "languagem": [], "listar": 1, "manual": 0, "modificado": 1, "niett": 1, "niettett": [0, 1], "o": 1, "para": 1, "portugues": [], "portugu\u00ea": 2, "pt": [], "pulseaudio": 1, "seguint": 1, "seu": 1, "sistema": 1, "speech": 1, "suport": 1, "ubuntu": 1, "usar": 1, "util": 1, "vers\u00e3o": 1, "voic": [], "voz": 1, "voze": [1, 2]}})